# Chinese (Traditional) translation for S.EE for WordPress.
# Copyright (C) 2025 S.EE
# This file is distributed under the same license as the S.EE for WordPress plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: S.EE for WordPress 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/sdotee/see-wordpress\n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-01 00:00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 00:00:00+0000\n"
"Last-Translator: S.EE <dev@s.ee>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "API Configuration"
msgstr "API 設定"

msgid "Configure your S.EE API credentials. You can get your API key from your S.EE account settings."
msgstr "設定您的 S.EE API 憑證。您可以在 S.EE 帳號設定中取得 API 金鑰。"

msgid "Note: API key is defined in wp-config.php via SEE_API_KEY constant and takes priority over the setting below."
msgstr "注意：API 金鑰已透過 wp-config.php 中的 SEE_API_KEY 常數定義，其優先順序高於以下設定。"

msgid "API Key"
msgstr "API 金鑰"

msgid "API Base URL"
msgstr "API 基礎網址"

msgid "Default Settings"
msgstr "預設設定"

msgid "Choose default domains for short URLs, text sharing, and file uploads. Domain lists are cached and will not trigger API requests on page load."
msgstr "選擇短網址、文字分享及檔案上傳的預設網域。網域清單已快取，頁面載入時不會觸發 API 請求。"

msgid "Click to fetch the latest domain lists from your S.EE account."
msgstr "點擊以從您的 S.EE 帳號取得最新的網域清單。"

msgid "Default Short URL Domain"
msgstr "預設短網址網域"

msgid "Default File Upload Domain"
msgstr "預設檔案上傳網域"

msgid "Automation"
msgstr "自動化"

msgid "Enable automatic actions when publishing posts or uploading media."
msgstr "發佈文章或上傳媒體時啟用自動操作。"

msgid "Auto Shorten URLs"
msgstr "自動產生短網址"

msgid "Auto Upload Media"
msgstr "自動上傳媒體"

msgid "Show"
msgstr "顯示"

msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

msgid "Test Connection"
msgstr "測試連線"

msgid "Enter your S.EE API key. It will be stored encrypted. %s"
msgstr "輸入您的 S.EE API 金鑰，金鑰將加密儲存。%s"

msgid "Get API Token"
msgstr "取得 API Token"

msgid "Default Text Share Domain"
msgstr "預設文字分享網域"

msgid "Default: https://s.ee/api/v1/"
msgstr "預設：https://s.ee/api/v1/"

msgid "— Select Domain —"
msgstr "— 選擇網域 —"

msgid "Refresh Domains"
msgstr "重新整理網域"

msgid "Automatically generate a short URL when a post or page is published."
msgstr "發佈文章或頁面時自動產生短網址。"

msgid "Automatically upload media files to S.EE when added to the Media Library."
msgstr "新增媒體至媒體庫時自動上傳到 S.EE。"

msgid "Permission denied."
msgstr "權限不足。"

msgid "Please enter an API key."
msgstr "請輸入 API 金鑰。"

msgid "Connection successful!"
msgstr "連線成功！"

msgid "Connection failed: %s"
msgstr "連線失敗：%s"

msgid "Unexpected error: %s"
msgstr "意外錯誤：%s"

msgid "No domains found. Please check your API key."
msgstr "找不到網域。請檢查您的 API 金鑰。"

msgid "Domains refreshed."
msgstr "網域已重新整理。"

msgid "S.EE Settings"
msgstr "S.EE 設定"

msgid "S.EE"
msgstr "S.EE"

msgid "S.EE Management"
msgstr "S.EE 管理"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Short URL"
msgstr "短網址"

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Testing..."
msgstr "測試中..."

msgid "Copied!"
msgstr "已複製！"

msgid "Copy failed"
msgstr "複製失敗"

msgid "Generating..."
msgstr "產生中..."

msgid "Deleting..."
msgstr "刪除中..."

msgid "Uploading..."
msgstr "上傳中..."

msgid "Sharing..."
msgstr "分享中..."

msgid "Refreshing..."
msgstr "重新整理中..."

msgid "Are you sure you want to delete this?"
msgstr "確定要刪除嗎？"

msgid ""
"This will only remove the record from local history.\n"
"\n"
"The content on S.EE will NOT be deleted. If you need to delete the source file, please visit s.ee/user/links.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"此操作僅刪除本機歷史紀錄。\n"
"\n"
"S.EE 上的內容不會被刪除。如需刪除原始檔案，請前往 s.ee/user/links 進行管理。\n"
"\n"
"是否繼續？"

msgid "Please configure your API key in S.EE settings first."
msgstr "請先在 S.EE 設定中設定 API 金鑰。"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "您沒有權限存取此頁面。"

msgid "S.EE Short URL"
msgstr "S.EE 短網址"

msgid "S.EE client not configured. Please set your API key."
msgstr "S.EE 用戶端未設定。請設定您的 API 金鑰。"

msgid "Could not get post permalink."
msgstr "無法取得文章永久連結。"

msgid "No domain available. Please configure a default domain."
msgstr "沒有可用的網域。請設定預設網域。"

msgid "Invalid post ID."
msgstr "無效的文章 ID。"

msgid "Short URL created successfully!"
msgstr "短網址建立成功！"

msgid "No short URL found for this post."
msgstr "找不到此文章的短網址。"

msgid "S.EE client not configured."
msgstr "S.EE 用戶端未設定。"

msgid "Short URL deleted successfully!"
msgstr "短網址刪除成功！"

msgid "S.EE URL"
msgstr "S.EE 連結"

msgid "Delete from S.EE"
msgstr "從 S.EE 刪除"

msgid "Upload to S.EE"
msgstr "上傳到 S.EE"

msgid "Attachment file not found."
msgstr "附件檔案未找到。"

msgid "Invalid attachment ID."
msgstr "無效的附件 ID。"

msgid "File uploaded to S.EE successfully!"
msgstr "檔案已成功上傳到 S.EE！"

msgid "Missing delete key."
msgstr "缺少刪除金鑰。"

msgid "File deleted from S.EE successfully!"
msgstr "檔案已從 S.EE 成功刪除！"

msgid "No file provided."
msgstr "未提供檔案。"

msgid "File upload error."
msgstr "檔案上傳錯誤。"

msgid "S.EE File Upload"
msgstr "S.EE 檔案上傳"

msgid "File:"
msgstr "檔案："

msgid "S.EE Text Share"
msgstr "S.EE 文字分享"

msgid "Content:"
msgstr "內容："

msgid "Title (optional):"
msgstr "標題（選填）："

msgid "Type:"
msgstr "類型："

msgid "Plain Text"
msgstr "純文字"

msgid "Markdown"
msgstr "Markdown"

msgid "Source Code"
msgstr "原始碼"

msgid "Share Text"
msgstr "分享文字"

msgid "Content cannot be empty."
msgstr "內容不能為空。"

msgid "Text shared successfully!"
msgstr "文字分享成功！"

msgid "Missing domain or slug."
msgstr "缺少網域或識別碼。"

msgid "Text share deleted successfully!"
msgstr "文字分享刪除成功！"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Domain:"
msgstr "網域："

msgid "Custom slug (optional):"
msgstr "自訂識別碼（選填）："

msgid "Leave blank for auto-generated"
msgstr "留空則自動產生"

msgid "Generate Short URL"
msgstr "產生短網址"

msgid "Text Share"
msgstr "文字分享"

msgid "File Upload"
msgstr "檔案上傳"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "Content"
msgstr "內容"

msgid "Shared URL:"
msgstr "分享連結："

msgid "Upload File"
msgstr "上傳檔案"

msgid "Drag & drop files here, or click to select files."
msgstr "將檔案拖曳至此處，或點擊選擇檔案。"

msgid "Browse Files"
msgstr "瀏覽檔案"

msgid "File URL:"
msgstr "檔案連結："

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "URL"
msgstr "連結"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

msgid "Text Share History"
msgstr "文字分享紀錄"

msgid "File Upload History"
msgstr "檔案上傳紀錄"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "History entry removed."
msgstr "歷史紀錄已移除。"

msgid "Invalid entry."
msgstr "無效的紀錄。"
